想學口琴 點入手最好?

如果搵人學既話 去邊度平靚正? 定係自學一排先?

同埋應該買邊款口琴? 可以去邊度買

希望有人解答

lm

pish

唔洗出去學
自學都得
好易

利申 小學雞時學過一兩年

我查過下 要發某啲音好似要有技巧
想有人教以防學錯

可以去通利平平地買個複音口琴玩下先
一開頭唔駛咩技巧, 練好單音同長氣先就得